Para entender o porque este arquivo não possui conteúdo nenhum, consulte a seguinte documentação

https://hfocus.atlassian.net/wiki/spaces/HPD/pages/382304257/Estrutura+de+diret+rio+para+manipula+o+de+arquivos+do+Maestro

Obs, este arquivo foi criado para conseguir aderir a pasta ao repositório no bitbucket